Este proyecto es cumple las 4 libertades de la licencia gpl v2. 

Basicamente son libres de clonar, modificar, mejorar este proyecto siempre que el codigo del mismo permanesca libre y abierto a que todo el mundo pueda clonarlo, modificarlo y mejorarlo. 

Licencia:
https://www.gnu.org/licenses/old-licenses/gpl-2.0.html